美斯隻右腳又勁左

一入球一助功

仲記得前排先比比利話佢右腳廢

你係咪未見過c朗右腳？
花迷未見過世界

朗朗用頭踢波就勁

好耐冇見過

佢右腳hat trick 都試過la.